借左幾皮野比個賭仔,係咪預左冇得還?

衰心軟

佢憑本事借返來 點解要還？

d錢係靠我本事借返黎，點解要還？

上面兩位巴打

屌你老母

😦😦😦

你係咪on9?

點解借

其實都借落好幾年
又話唔想累家人，又話以後唔會再賭，信左佢
呢加好後悔

點解要還?
借唔起你又借比我?

借錢畀人已經預咗無得還
借畀賭仔等於倒錢落海